<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <!-- Information about the channel -->
        <title>TopVideoGamesEnjoyer</title>
        <link>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/</link>
        <atom:link href="https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/doc.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <!-- Logo -->
         <image>
            <url>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/Multimedia/Elmistery79-SinFondo.png</url>
            <title>TopVideoGamesEnjoyer</title>
            <link>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/</link>
        </image>
        <description>Blog de Videojuegos</description>
        <language>es-ES</language>
        <!-- First article -->
        <item>
            <title>¡Riot Games anuncia La Valorant Master de Madrid 2024!</title>
            <link>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/#articulo1</link>
            <guid>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/#articulo1</guid>
            <enclosure url="https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/Multimedia/VCT-2023.jpg" length="95260" type="image/jpg"/>
            <description> El equipo de Riot Games ha anunciado el primer evento de la nueva temporada de Valorant Masters. La comunidad de Valorant está emocionada de anunciar que la localización donde se llevara a cabo será en La Comunidad de Madrid, que tendrá la oportunidad de ver cómo funciona el nuevo torneo.</description>
        </item>

        <!-- Second article -->
        <item>
            <title>¡S1mple volverá al CS2 competitivo tras el PGL Major de Copenhague!</title>
            <link>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/#articulo2</link>
            <guid>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/#articulo2</guid>
            <enclosure url="https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/Multimedia/s1mplereturncompetitive.jpg" length="36929" type="image/jpg"/>
            <description>Este profesional de enorme talento, que ha ganado innumerables torneos y ha recibido numerosos galardones, decidió alejarse de los focos en octubre de 2023, dejando a muchos con la duda de cuándo regresará o incluso si volverá al CS competitivo. Afortunadamente, lo hará. En su intervención en la IEM Katowice durante el fin de semana, s1mple declaró que tiene intención de volver a la acción competitiva después de la PGL Major Copenhague. Esto significa esencialmente que podemos esperar ver a s1mple de nuevo en escena a partir de abril.</description>
        </item>

        <!-- Third article -->
        <item>
            <title>¡Team Spirit es el campeón del IEM Katowice 2024!</title>
            <link>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/#articulo3</link>
            <guid>https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/#articulo3</guid>
            <enclosure url="https://eduardgabrielmirea.github.io/proyecto2.github.io/Multimedia/teamspiritare.jpg" length="59051" type="image/jpg"/>
            <description>El evento, que reunió a 24 de los mejores equipos de todo el mundo, contaba con una bolsa de premios de 1 millón de dólares, y ahora 400.000 dólares de esa bolsa han caído en la cuenta bancaria de Team Spirit, después de que la organización ganara el evento tras derrotar a FaZe Clan en la gran final de ayer.</description>
        </item>
    </channel>
</rss>